# My future lib

Гораздо удобнее держать в репе, чем в сниппетах, проще редактировать и можно сгенерировать и [подключить документацию на readthedocs.org](https://my-future-library.readthedocs.io/en/latest/).


## Идея

За время работу в heyML у меня скопилось некоторое количество маленьких полезных кусочков кода, который плохо гуглится,
но нужен достаточно часто. Я стал эти кусочки себе записывать, с намерением создать когда-нибудь библиотечку.

1. Берем свои кусочки кода, приводим их в порядок:
    + код должен соответствовать [PEP8](https://www.python.org/dev/peps/pep-0008/)
    + размечаем типы входов-выходов через типы [mypy](https://mypy.readthedocs.io/en/latest/cheat_sheet_py3.html)
    + комментируем код докстрингами так, что бы можно было сгенерировать документацию с помощью `sphinx`
2. Заливаем на GitHub или GitLab
3. Подключаем к <readthedocs.org>
4. Сбрасываем ссылки в dev чат
5. Как все желающие отдуплятся, структурируем получившуюся кучу и фигачим python package

Про sphinx можно прочесть в [этой заметке](https://hackmd.io/lwTsFNSdQ7mbgigLe_Yb_Q?view)
